[打氣區］仲未收到offer既asso同學入嚟

thx
im becoming another person

力力 傑傑 還有咩校園臺明星